真係到黃埔花園封樓

之前已經有巴打批死會搞黃埔

強迫檢唔係封

唔知會唔會封呢

政府在（3日）凌晨再發出強制檢測公告涉及7幢大廈，除了疫情記者會公布的4幢大廈有不明源頭個案外，凌晨再增加3幢包括大型中產屋苑黃埔花園翠楊苑及金威廣場等。

早幾個月專家話倒漂白水落廁所你地又唔聽
如果倒左漂白水，屎渠咪冇病毒

因為屎渠會傳播病毒，所以要倒漂白水

倒林鄭落屎渠會唔會好啲?

封囉
仲好記得班街坊輪流屌個保安屌通宵

係咁搞誠哥d 盤

有乜用?

連炒個保安都炒唔到

On9咁夜先封 個住客一訓左
第二朝一起身又冇左五千蚊

真係呢世人未見過由凌晨一點屌撚到7點
無嫁 開心囉

你漏左啦 唔應門既
直家會直接破門入屋

你咪繼續訓囉

港共真係戇鳩鳩

強檢啫
太古城同康怡都未封
有排未到黃埔

聽日咪封

太古呢

嗰晚我都有睇，天黑屌到天光
仲有人買左個麥當勞包俾保安食

睇黎巴打未見識過大學候選莊被老鬼con 既con day
6pm con到第2日 8am都得

真係奴性大爆發
你仲好似講到”我見識過/我知”好威咁

我講緊既係香港人長時間con人既技能不嬲都好勁

真係要倒漂白水，倒多多都冇問題

跟手應該又到黃大仙

強完再封~!

(佐敦定油麻地都試過?)